### 반드시 해야할 일들입니다.

- 먼저 이슈의 제목에는 반드시 (common) (hana) (lgu+) (a big customer name) 머릿말을 붙여주세요. 동일한 소스 트리에서 관리되지만, 사업의 목적을 구분하기 위해서 반드시 필요합니다.
- 레이블 이슈 유형은 반드시 명시해주세요.
    - (a) bug: 기존에 만들어진 기능의 오동작
    - (a) feature : 새로운 기능 요구사항
    - (a) improvement: 기존 기능의 개선
    - (a) todo: 코드의 변경과는 상관없는 각종 개발 외적인 작업들
    - (a) trainging: 제품의 동작에 연결되는 학습 작업
    - (a) refactor: 제품의 재구조화 작업으로 제품의 개발 내부 작업
- 컴포넌트도 반드시 명시해주세요: comp: 로 시작하는 것들 중에서 골라주세요.
- 우선순위도 가능하면 명시해주세요.

-----

버그로 이슈를 등록할 경우 `누구(anyone)`라도 빠른 수정과 필요시 재현할수 있도록 `버그가 발생되는 환경/재현경로/수정결과`를 정확히 작성해 주셔야 합니다.

## 버그 등록 타이틀
- 가능한 타이틀만으로도 버그 내용을 바로 인지할수 있도록 `짧고 명확`하게 작성해 주세요.

## 발생환경
- 버그를 재현할 수 있도록 발생한 환경 정보를 적어주어야 합니다.
- 만약, 환경에 상관없이 발생되는 버그라면 항목별로 작성하지 않고 `공통`으로 명시하셔도 됩니다.
- 예시)
  - OS : Ubuntu 16.04.4 LTS
  - Build version : m2u-map-cli version v2.0.0.dev5+revd9ea0ea-modified

## 재현경로 (Steps to reproduce)
- 재현경로는 버그가 발생되는 경로를 재현순서에 맞게 작성하시면 됩니다.
- 재현순서 작성 중 `특정 Action`으로 버그가 발생될경우 해당 Action은 정확히 명시해야 합니다.
- 예시)
  1. step1
  1. step2
  1. step3

## 수정결과
- 수정결과는 버그가 수정된후 완료조건을 명시해주며 수정자는 완료조건이 만족되도록 수정을 해야 합니다.
- 완료조건 항목은 해당 버그와 관련된 관계자들의 협의에 따라 수정될 수 있습니다.
- 예시)
  - [ ] AAA 기능이 정상 동작해야 한다.
  - [ ] 화면에는 [ ]이 제대로 표시되어야 한다.
  - [ ] AAA 조건에서도 프로그램이 정상적으로 동작해야 한다.

-----

새로운 기능이나 개선일 경우에는 다음 내용을 넣어주세요.
## 완료 조건 (Acceptance Criteria)
- [ ] 사용자가 .... 할 수 있다.
- [ ] 시스템은 ...를 위해서 ...를 해야 한다.

------
안내 문구는 삭제해주세요. 또한 위 기본 형식 이외에 더 쓰고 싶은 내용은 언제든지 더 기입하셔도 됩니다.
